(台測)凶兆 霧地異煞 空中監獄 波斯王子

睇清楚時間幾點播
關ADBLOCK先睇到V台 順便開返個FLASHPLAYER
有OKRU睇
<GOOGLE睇唔到解決方法好似係 BY伯爵

1. 過氣的暢銷犯罪作家艾利森專門撰寫一些真實的犯罪事件，為了要獲得靈感，再寫一部暢銷書改善家境，瞞著全家人搬到一間兇宅裡去，要寫一件全家人被吊死，而小女兒失蹤的滅門事件...

2.一場暴風雨，鄰居諾頓律師的樹木倒塌，打壞電影海報畫家大衛德雷頓（湯瑪斯·傑恩飾）的畫室，大衛和他的妻子看見不尋常的霧開始從山間蔓延，全鎮亦斷電。為重整風暴摧殘後的家園，大衛和5歲的兒子比利（納桑·蓋博飾），與鄰居諾頓（安德魯·布瑞格飾）去當地的超市採賣物品。到了店內，越來越多的警車在街上奔馳，引起顧客注意，最終空襲警報響起，一名老人丹米勒（傑佛瑞·狄蒙飾）滿面鮮血，狼狽的跑進超市，警告大家有迎面而來的濃霧中有異物，非常駭人

3.八年前，自海軍陸戰隊受訓完畢的卡麥倫坡（尼可拉斯凱吉飾）為了保護剛懷孕的妻子免於小混混的騷擾，導致過失殺人被判了十年徒刑。
在獄中表現良好的他，終於在女兒八歲生日當天獲得假釋，卡麥倫坡希望能親自將生日禮物送到女兒手中，因此要求典獄官讓他登上空中監獄，以節省舟車往返的時間。 但這踏空中監獄正巧搭載一批全美最殘暴兇狠的犯人....

4.在古代波斯，孤兒達斯坦因在市集上的勇敢表現而被波斯國王收養，成為達斯坦王子。十五年後，達斯坦隨兩位哥哥和叔父尼扎姆征討向波斯帝國敵人出售武器的聖城阿拉木圖，戰鬥中，達斯坦無意中得到了具有時光倒流功能的時之刃。在慶祝攻城戰鬥勝利的宴會上，達斯坦將一件其哥哥圖斯王子給他的長袍作為戰利品送予國王，作為回贈國王將阿拉木特的塔米娜公主許配與他。誰知那件長袍被下了毒，國王披上沒多久就被燒死..........

9 50M左右播了 隨時電腦大爆炸

裝左睇V台就唔會見左上果舊野